揀女朋友最卜街的職業背景

絕對唔係雞，因為雞起碼會靚同好屌。

最垃圾我認為係護士，人品差，冇愛心，臭格，勢利。

push

好心溝唔到女就唔好咁癲啦